咁大件事冇人講？

一年前發生嘅事，你仲記唔記得？

1,377位手足被捕，318位手足被要求登記，成為單日最多拘捕人數的一次。

狗方一共使用4發實彈、4823發催淚彈、4532發橡膠子彈、839枚布袋彈、778枚海棉彈，共10976發彈藥。

一年。
理大圍城事過境遷，但好多手足嘅前途、生命永遠從此停留理大，
有手足患上創傷後遺症、被控暴動候審、流亡海外...，
當年十八歲以下同坐救護車出去嘅自首手足，仲要繼續提心吊膽被隨時清算嘅可能。

面對民族創傷同痛苦，我地可以做啲咩？

1.繼續聲援被捕手足。
雖然而家經已冇咗街頭抗爭，看似回復平靜，但其實血腥暴力嘅事仍然每日上演，講緊嘅就係每日庭上嘅審訊，港共利用司法制度每日折磨殘害手足。

面對極長而且獨裁嘅審訊，你嘅支持會成為手足最大嘅安慰同力量。tg:@youarenotalonehk () 每日都會update手足上庭時間表，手足可以按時到場聲援。

2.緊記歷史，留住真相。
對家務求洗白，將會不斷歪曲改寫歷史。你以為有好多人會有智慧明慎思辨，事實上就係會有一堆人會被”brain-washed”，以訛傳訛，最後達成對家將謊言成為主流嘅目的。故此，我地必須記錄歷史，將真相廣傳，俾所有人認清事實。

最後，最緊要係勿忘初衷。
呢大半年，好多人都俾武肺同埋国安法推行而磨蝕心志，社運彷彿亦走到低潮，但願你記得昔日齊上齊落嘅感動、感受手足嘅痛苦，緊記沉冤待雪嘅梓樂、彥霖，將感受同痛苦成為你前行嘅動力。

2014，我地講過話We will be back。
2019，我地最終真係開展咗浩浩蕩蕩嘅流水革命。

終有一日，我地會喺街頭、煲底相見。
勿忘初心、勿忘手足、齊上齊落。

自推一萬次，勿忘手足付出。

Push

自推！

Pushhhhhh

Pushhhhhhhh

推提防樓下五毛狗放負

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

見到呢啲標題我就躁
見一個block一個

push

第一
邊撚度冇人講？ 呢d 標題撚見一個block 一個
第二
冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

原本想入嚟po潮文
但一睇內文都係收返埋算
唔好用呢啲標題啦

推

Push 繼續推 對唔住今次做咗標題黨
為嘅都係想大家撳入嚟關注手足

Pushhhhhhh

Pushhhhh